<resources>
    <string name="app_name">Elniki</string>
    <string name="homePage">Домашняя страница</string>
    <string name="services">Услуги</string>
    <string name="accommodation">Проживание</string>
    <string name="resort">О курорте</string>
    <string name="contacts">Контакты</string>
    <string name="about_us_title">О нас</string>
    <string name="about_us_text">Поездка на выходные? Зимние каникулы? Или поездка в отпуск?  Независимо от того, когда вы отдыхаете, на нашем курорте вы не будете испытывать недостатка в развлечениях!\n\n
    Наши горнолыжные трассы, доступные зимой, обеспечивают безграничное удовольствие от катания на склонах для любителей зимних видов спорта.
    </string>
    <string name="about_us_care">Мы заботимся о комфорте и безопасности наших гостей. Зимой наша команда опытных инструкторов готова помочь и поддержать всех, кто хочет улучшить свои навыки катания на склонах. Нужны ли вам уроки для начинающих или вы ищете более продвинутое обучение, наша команда всегда готова помочь.</string>
    <string name="about_us_additional_services">Помимо отличных условий для катания, мы предлагаем множество дополнительных развлечений и услуг. Наш просторный пункт проката снаряжения позволит вам подобрать подходящее оборудование, а наши уютные кафе и рестораны - идеальное место для отдыха и восстановления сил после насыщенного дня на склонах.</string>
    <string name="join">Присоединяйтесь !</string>
    <string name="information_title">Информация</string>
    <string name="information_text">Билетная касса горнолыжного склона:
    Открыта с 12 декабря по 20 марта
    Пн-Сб: 7:30-21:30\n\n
    Часы работы горнолыжного склона
    Пн-Сб: 8:00-21:00\n\n
    Лыжная школа:
    Тел:  +79024718604            
    e-mail: elniki-glc@mail.ru</string>
    <string name="recommendation">Рекомендуем</string>
    <string name="skislopes_title">Горнолыжные склоны</string>
    <string name="skislopes_text">Мы предлагаем три различные трассы, чтобы подарить вам незабываемые впечатления от катания на лыжах. Каким бы ни был ваш уровень мастерства, у нас найдется то, что подойдет именно вам.</string>
    <string name="main_route_title">1. Основной маршрут</string>
    <string name="main_route_text">Это отличный выбор для начинающих лыжников, которые только начинают свой путь. Эта пологая и дружелюбная трасса обеспечит вам идеальные условия для освоения основных техник и видов спуска, а ее пологий уклон не позволит вам развить высокую скорость.</string>
    <string name="intermediate_route_title">2. Маршрут промежуточный</string>
    <string name="intermediate_route_text">Промежуточный маршрут предлагает разнообразный уклон и пологие повороты для развития ваших навыков. Насладитесь динамичной ездой и почувствуйте прилив адреналина, преодолевая трудности, которые может предложить этот маршрут.</string>
    <string name="intermediate_route_on_orange">Если вы уже более опытный лыжник и ищете более серьезных испытаний, наша трасса для среднего уровня - идеальный выбор.</string>
    <string name="advanced_route_title">3. Продвинутый маршрут</string>
    <string name="advanced_route_text">Для любителей адреналина есть трасса для продвинутых. Она предлагает захватывающие и сложные трассы, которые удовлетворят даже самых опытных лыжников.</string>
    <string name="advanced_route_text2">Приготовьтесь к крутым склонам, быстрым поворотам и динамичному рельефу, который испытает ваши навыки на прочность. Не верите? Убедитесь в этом сами.</string>
    <string name="lift"><b>Каждый из наших маршрутов имеет свой собственный подъемник</b>, чтобы обеспечить вам комфортное и беспроблемное пользование ими.\n\n
    Какой бы маршрут вы ни выбрали, вы можете быть уверены в удобном доступе к подъемнику без огромных очередей.</string>
    <string name="firstTime_title">Это ваш первый раз на склонах?</string>
    <string name="firstTime_text">Не волнуйтесь! На нашем курорте есть дорожка для новичков, оборудованная Т-образным подъемником.</string>
    <string name="instructors1"><b>Если вам нужна помощь инструктора</b>, добро пожаловать в нашу лыжную школу, где обучение превращается в удовольствие!</string>
    <string name="instructors2">Уроки подбираются с учетом ваших индивидуальных потребностей. Неважно, были ли вы никогда на склонах или катались на лыжах несколько лет, наши инструкторы помогут вам развить и улучшить ваши навыки.</string>
</resources>